# Ultra Kiinteistöt Oy

Ultra Kiinteistöt Oy - Asuntosijoittamisen, sijoitusasuntojen ja rakentamisen ammattilainen

## Asuntosijoittaminen

Jos haluat oppia asuntosijoittamisen salat, lue vinkit [asuntosijoittamiseen](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/asuntosijoittaminen) erikoistuneesta blogistamme.

## Sijoitusasunto

Tarjoamme [aineistopankin](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/asuntosijoittaminen/aineistopankki), josta löytyy kaikki asuntosijoittajan yleisimmin tarvitsemat asiakirjapohjat.

Haluatko [sijoitusasuntoja](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/asuntosijoittaminen/sijoitusasunnot) alle tilastollisen markkinahinnan? Liity sisäpiiriin!

## Sosiaalisen median profiilejamme

Tärkein kanavamme on [Ultra Kiinteistöt Oy:n Facebook-sivut](https://www.facebook.com/ultrakiinteistot/).

* [Ultra Kiinteistöt Oy - Twitter](https://twitter.com/ultrakiinteisto)

## Muutama artikkeli liittyen asuntosijoittamiseen

* [Mitä tarkoittaa asuntokaupan RS-järjestelmä](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/artikkelit/17-mita-tarkoittaa-asuntokaupan-rs-jarjestelma)
* [Onnistuneen (asunto)sijoituksen tekeminen - Askel 1/3: Sijoitussuunnitelma](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/artikkelit/12-onnistunut-asunto-sijoituspaatos-askel-1-sijoitussuunnitelma)
* [Onnistuneen (asunto)sijoituksen tekeminen - Askel 2/3: Tiedosta markkinatilanne](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/artikkelit/15-onnistuneen-asunto-sijoituksen-tekeminen-askel-2-3-tiedosta-markkinatilanne)
* [Onnistuneen (asunto)sijoituksen tekeminen - Askel 3/3: Päätöksentekokriteerit](https://www.ultrakiinteistot.fi/yritys/artikkelit/16-onnistuneen-asunto-sijoituksen-tekeminen-askel-3-3-paatoksentekokriteerit)


## Muista sivustojamme

* [Mikko Ylihärsilä - LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/mikko-ylih%C3%A4rsil%C3%A4-275776124/)
* [Ultra Kiinteistöt Oy - About.me](https://about.me/ultrakiinteistot)
* [Ultra Kiinteistöt Oy - Github](https://github.com/ultrakiinteistot/ultrakiinteistot)
* [Ultra Kiinteistöt Oy - Tumblr](https://ultrakiinteistot.tumblr.com/)
* [Ultra Kiinteistöt Oy - SoundCloud](https://soundcloud.com/ultrakiinteistot)
* [Ultra Kiinteistöt Oy - WordPress](https://ultrakiinteistot.wordpress.com/)

## Yhteystiedot

Ultra Kiinteistöt Oy
Kalevankatu 10
60100 Seinäjoki
050 4678080
